中環同tst donki 少左好多人，泡沫準備爆破

donki 指數熊市

識人喺老銅做
忙到仆晒街喎

行厭左啦 開到周圍都有

donki 要摺了

荃灣仲係好多人喎

行得多Donki都厭啦
你估真係當去日本

睇topic

咁癲
donki冇人行->港爆
即刻賣樓

tst少條能

行過幾間DONKI
係覺得CWB多野買同比較好行少少
荃灣西迫撚到幾個方向人流互炒

得個行字，九成唔買，但啲貨就搞亂晒！

DONKI概念股只係因為封關先升
等香港可以正常去日本
點會仲咁大手響度買
自己去日本大把野買唔好
其實當初覺得佢行貴價超市咁好地地(當VS AEON同一田 APITA
但準備開到一區一間以上就肯定FAIL
你估真係日日可以食和牛咩
森林雞同北海道豬就可以平時食

tst 都叫少，逼到on9

你幾點去啊凌晨去啊？

donki forever

太貴，不了

要執了

貴都算
太撚迫
尖咀cwb又唔近住宅
要揸車買先方便

中環都好少人 未放飯個陣

又做咗一窩蜂速食香港人嘅condom

太嘈太迫，唔鍾意行

最好行應該係小閪灣個間
又易泊車

將軍澳個間泊車都好
但衰太細

我覺得最好行係荃灣

係咁開好快收皮

中環人咁有錢

荃灣西仲係逼到傻撚左
荃灣西真係旺到就黎變第2個銅鑼灣

海痴戀迴旋處日塞夜塞

呢個真
一包大包的零食都要賣80幾蚊
條龍鬼咁長

少人咪好, 咁多人點行

你去果陣少人=成日都少人
成個世界圍住樓主轉 巴打藝名係咪叫太陽

垃圾

毒L第一次去?

平日12點幾嗰陣入去中環嗰間真係冇乜人

Donki BB

從來唔撚去
咁撚多人
攞苦黎辛
有騾仔閪屌都唔撚去

樓主半夜去?

你試下一個鐘後OL 放lunch 入去行下

個post有聲

其實好少見超級市執笠

用把鳩口講兩句就當真
香港遲啲有謠言罪大把連登仔仆街

Donki 經濟指標

中環果間冇咩好行..入去又出番黎
其實我都唔知donki有咩咁好買

佢原本開係啲中產區其實好好做，佢地消費力夠高，又鐘意買外地入口野。不過唔可以開係鬼佬區，鬼佬唔多食日本野同埋鐘意買有機野。

same
成日入去update下睇下有咩貨
點知都係果d

呢樣嘢我覺得Living Plaza先係
以前市區都唔係度度都有
而家AEON幾乎將佢開到個個地鐵站附近起碼都有1間

嚟緊又有3間（竹園、柴灣新翠、粉嶺綠悠軒）開張

咁係咪代表經濟真係差喇

好似仲係開24h??
唔知夜晚有冇生意
燈油火蠟人工都好難捱

講乜鳩呀 返中環=中環人?

人流回復正常 , 好事. . 迫爆真係唔會入去

好撚憎行donki 貨路又窄，係咁放啲貨block住條路，又多人。

中環果頭都冇人住，唔明開24 做咩，反而cwb 凌晨去都仲有唔少人

其實隔離間吉之島仲好行啦，又大間又獨立building
正過一田同donki多多聲

最近加價加左好多。不了。

D屯門牛元朗牛黎晒荃灣

根據連登經濟學 Donki 開始少人 代表愈來愈多人失業 代表香港經濟開始差

早兩日行TST果間
人係少過之前但都唔算少人咼

呢間其他ok
Living Plaza垃圾到

荃灣Donki 一田 Aeon 三間開埋一齊
間間都人山人海

咁真係得正規Aeon係正
其他啲子公司好麻麻

個屎坑點新3個月點都開始臭

同感

因為呢兩間都唔好行 特別係Tst 執過個格局之後 冇咩事都唔會去
Cwb行得最舒服又多野買

屌佢老母停咗首洗腦歌先啦，煩過閪

荃灣人太多
珀麗灣閪鐵一出站就超多人

樓主喺「失業時段」去梗係人少

所以小西灣同荃灣比
邊間好行啲？

又唔係平過人又迫

香港如果有謠言罪=所有人都仆街

要泊車，就小閪灣
無渣車，搭閪鐵就荃灣
兩間都好行

荃灣要泊車就要去對面如心，300 蚊消費三個鐘

中環同將軍澳先係24小時。

巴打你aeon 做？跟到咁貼

果度上兩條街咪住宅區囉。
而家中環DONKI 開左後我耐不耐都去買餸煮飯，方便好多

喺山頂廣場開先唔知做乜鳩
平日去完全冇人
得星期六日有
仲要係熟食多

周圍開真係敗筆黎

果間擺明做熟食巿場生意啦，邊個會係山頂買和牛返屋企食

TST勁多人喎清

咁多餐廳仲食donki 咩
唔通買完企喺度食

香港donki分分鐘密過東京

佢出面好似真係有個立食區

多人到仆街 次次去都

番shift 唔得？

仲有葵青人
屯門又開壽司郎又問donki啦

屌你，中環無人住Ga?

開多左分店咪分散左人流囉

入得中環donki 9成係中環返工既OL 大部份都唔係中環住既人

銅鑼灣分店逼到有ptsd

屌 果日去 想搵條日本長蔥都無

一日開咁多帖，你唔使返工？

餐廳貴吖嘛

無三五七年都唔會無條件去到日本旅行

相反其他日式雜貨舖就做唔起，重摺埋(例如zakkaya、私と生活)
好似得返千色果間重叫做得住

聽左就黎兩個月donki要爆
其實究竟爆未

剩係入去買刺身飯感覺抵食過其他日式超市

心理上only

星期六大概下午6點去左中環donki，行得好舒服
同埋唔明點解要安排10個收銀坐喺度，根本少人到唔使排隊

雜貨大部份都可以amazon 買返黎，
反而日本食品/柴油等野真係只可以係DONKI/ 吉之島果類鋪頭買。

一間都講緊一個月最少4千萬sales生意 你叫donki點爆

中環果間收皮啦細撚到

你確定你呢世仲有機會去到日本先，疫情完就打仗